係我錯覺定點

依排去太子站無左以前種屎味 反而有好濃消毒藥水味

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

好似之前都有人講過
話封站後經過聞到好大浸消毒藥水味

中間果層？

係 我今日經過3次都係咁

係

以前都唔覺得有屎味係咪我問題

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮幫推

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

有味但唔係往中環方向果層

十幾廿年前d人成日站太子站果d係屍味